永昌宮呢隊波算唔算係損人不利己嘅極致

阻能住我廠爭冠

又話咩攻力強橫十幾連勝

一個沙高就摧毀

屌佢老母靠12碼入波都有

恰殺卡，好仆街

屌佢老母搵兩條友喺禁區跌下就呃到兩個點球

沙高不嬲勁 當年3:3佢有份。

邊年

2005

應該又食左禁藥

食左都仲咁廢

永昌宮

當年有份打碎猁記冠軍夢

咪再提

呢隊西波次次都鍾意做架兩

牙銘都不滿？

yes上季開季明明連敗緊 突然對我地車路土上力
令我地無得踢歐聯

真係屌佢老母

唔係
當年柏祖跳埋舞比曼聯反勝拎足總盃

迫害利車阿

沙高真係仆街嚟